其實仲有無人記得之前果個dse econ？

o岩o岩睇到有人鬧ig鋪態度差
就諗起佢 再開番ig睇 發覺已經開番留言功能了
相信不久ge將來佢又會繼續屌學生再收錢